入境定食環

Dse全二，hea左一年
應該考入境事務助理定食環助理小販管理主任好？

請你先算

有冷氣定無冷氣
要紀律部隊光環定唔要
此POST已完

你老尾，做食環根本與民為敵

入到既多數都Degree holder，建議你都係諗進修先

先唔講請唔請，只純粹比較可者好，入境工作環境應該較佳，食環要檢查廚房街市都幾惡頂

明白，其實兩份人工都接近，但都想揾晉升機會較多既，如果話食環辛苦啲，但晉升易啲，多機會啲辛苦少少都吾會介意既

無乜晉升機會架啦，兩份都唔係officer grade，高級極都係比人點。

其實想考到入境事務助理，再兼讀hd，慢慢升上degree，再考入境主任既，因為進修都要4年時間，屋企人都接近65，所以希望用上述方法

我吾你老母

有目標係好事,但係做唔做到就另一件事

五，吾，唔，嗯？

唔啊
吾你老母

嗯

食環而家仲有得比你申請咩

咁撚易咩

on9

2邊報晒
有offer 再考慮

唔字都打錯
有啲難度

本來好想答你，但見你連字都打唔好，你都係考唔到架啦，算啦

你考到先算，大把大學生、碩士生考

入境IA 平均100人搶一個位 留意吓新聞啦 截至上年有26,000千人申請報考 有七成現役IA 擁有degree

投考之前都唔該諗下自己有咩料可以從100人入邊突圍而出

食環 我印象中 都平均50人爭一個位 想考公務員唔係咁易㗎

你覺得自己有咩條件可以有選擇揀呀？ 警察PC都10條友爭一個位啦

嘩好似好順利咁

係咪急不及待想好好玩玩了